英國會議員金諾克：英國政府必須促進要求一個法官帶領的獨立調查香港警暴

有撚用咩，法官咪又係紅底？